做酒樓餐廳嘅朋友仔入嚟

留意到好多酒樓餐廳放嘅電視都係播緊TVB
麻煩大家幫幫手靜雞雞將電視頻道轉去其他平台例如now TV

做公眾教育